[月經] 冬天黎緊 大家鐘意打邊爐定bbq

如題

打邊爐
Bbq

毒撚一個人兩樣都做唔到

打邊爐就室內
Bbq 就室外
凍到仆街就老閪都留係室內屌個邊爐啦

打邊爐

一個人去食扑野家邊爐